97 金融風暴, 08 金融海嘯, 今次點命名？

金融撻Q？

金融群俠傳

ENDGAME

金融戰

金融地震

支那爆煲

Twitter 風暴

侵侵反擊戰

19 特習貿戰

天滅中共

金啡色的陰毛

18貿易戰

大侵習

麵神侵習

支爆風暴

無言的侵侵侵侵習我心

Avengers 3: Infinity fall

金融雜種

HKEX: Infinity Fall

究竟要開幾多個呢個post

19貿易災難

infinity trade war

19支爆序章

金融核聚變

一支獨瘦

粵劇特朗普

19 侵神打雜

請問Custard(會員#127167)你屙尿嗰陣起左腳定右腳?

金融冰雹

屌你老母逐下逐下黎 每次都好撚痛

貿易侵習戰

Infinity loss

金融無事

Trade war III : The Trump strikes back

支那深處强姦

Financial avengers

侫 (音：令) 臣為禍 或 侫禍之亂

19 金融地震

支那內爆 Chinese implosion

Trade wars IV : A new deal
Trade wars V : The Trump strikes back
Trade wars VI : Return of the deal

DT屠龍記
or
Trump Trump 屠龍記

Trade wars I : The corruption menace
Trade wars II : attack of the Communist
Trade wars III : Revenge of the XI

Trade wars III : 近平君臨

刁帝君臨先岩

亮劍之災